李麗霞你漏低咗個銀包啊！！！

如果識佢or係佢家人， 麻煩叫佢tg

三日後無人認領，就擺佢去地鐵站啦！

推